開始厭倦生活嘅入嚟睇下

可以中間開始睇

概括：如果大家選擇做章魚哥就可以出返去去上班台放負
如果試下做海綿寶寶，大家會開心好多